我阿妹係關島飛唔到返黎香港，點算好？

佢一聽到冇機返，即刻開心到開香檳
而家航空公司每日補錢同包酒店，仲諗緊過多幾日飛唔到返黎就改機票去日本玩
但我張信用卡唔知頂唔頂到佢咁玩

玩多日 enjoy